[球王之歌] 說好的 C朗呢？

*你的射門凌亂著 在最後時刻
聽著阿積士球迷會歌 甜夢完結了
情緒莫名的拉扯 終於要輸呢
而你斷斷續續跑回家 假裝沒事了

時間過了 走了 足球面臨選擇 你冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了

怎麼了 C朗呢 說好的 罰球呢
眼神呢 遠射呢 盤扭呢 頭搥呢
開心與不開心一一細數著 你再不捨
那些贏過的感覺都太深刻 金球不見了

美斯晉了 說好的 宿敵呢
我錯了 淚乾了 縮腳了 後悔了
只是祖雲簽的合約還維持著 要怎麼停呢*

Repeat *

怎麼了 你累了 說好的 世盃呢
你懂了 沒隊友 沒教練 夢遠了你選擇忘了

沒入球了 說好的 助攻呢
我錯了 淚乾了 退隊了 後悔了
只是回憶的冠軍夢還旋轉著 要怎麼停呢

普通話好易填
有冇巴打幫手唱

巴打係邊學填詞，點解可以填到粒粒音都啱音

怎麼了 C朗呢 說好的 罰球呢
眼神呢 遠射呢 盤扭呢 頭搥呢

普通話4聲好易填

好掂

識貨

你的射門凌亂著 在最後時刻
聽著利物浦球迷會歌 甜夢完結了

情緒莫名的拉扯 終於要輸呢
而你斷斷續續跑回家 假裝沒事了

時間過了 走了 足球面臨選擇 你冷了 倦了 我哭了[/red]
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了
怎麼了 美斯呢 說好的 罰球呢
眼神呢 遠射呢 盤扭呢 頭搥呢
開心與不開心一一細數著 妳再不捨
那些愛過的感覺都太深刻 我都還記得

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

妳的回話凌亂著 在這個時刻
我想起噴泉旁的白鴿 甜蜜散落了

情緒莫名的拉扯 我還愛妳呢
而妳斷斷續續唱著歌 假裝沒事了

時間過了 走了 愛情面臨選擇 妳冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了(吼~~~)

怎麼了 妳累了 說好的 幸福呢
我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了
開心與不開心一一細數著 妳再不捨
那些愛過的感覺都太深刻 金球不見了

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

怎麼了 你累了 說好的 世盃呢
你懂了 沒隊友 沒教練 夢遠了你選擇忘了

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

樓主首歌咁撚高質都冇人理 波台已死

作曬成首但要自己推POST咁撚柒
好撚彩你個足球上帝出撚左局先有人幫下你推呢個柒POST

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

周杰倫都唔夠樓主黎
樓主幾時開世界巡迴演唱會？

聲聲聲 我地聲震天

Wow